Nonjupas HKU BSIM 2019

有冇巴絲讀尼科/準備in 可唔可以討論下
Interview會問乜 幾多gpa入
hku offer god！

尼你老母

3.3X

巴打讀緊？ 我收到interview 但gpa唔高
好驚 佢係咪重interview多啲？

yes

巴打介唔介意加tg 好多野想問

拜offer god + 平常心

希望做到巴打師弟hku Bsim offer god!
Btw 巴打有住hall?咩gpa 入？

[HKU就係勁人？]港大三大後門degree

有揀city bu jupas科
主要因為gpa 唔高

唯一冇報poly

垃圾黎 當水泡好喇 hku垃圾堆填區

HKU 我認我膚淺

知水泡自甘墮落啦

太空人

各位in咗未？

你in左？

後門狗

hku bsim offer god！

Hku bsim offer god!!!!!!!!!!

巴定絲 係味同組

加tg？

你幾號邊組呀

az5330

你地知唔知幾時知結果

Bsim offer god

如果收到，係到講聲

7

幾時派offer 啊

Offer god!

offer god！

點解禁耐仲未有消息

收到兩封HKU email
想問係咪個個都有

有

出左2封email

俾左offer你地啦？

下，封email其實關於咩

想問封email關於咩

HKU IM OFFER GOD

係隔離po講過下

Hku offer god

收到offer?

邊個post 可唔可以講多次

未

[member]想問下收到email 既ching們 你地gpa幾多同埋是咪當係水泡only/member]

收到巴打祝一起收offer! 佢email話要處理2個月？

Wtftwo months lo.......

有冇人收到要upload資料

乜尻email都冇
Offer god!

幾時開始派㗎

點解咁問

Around 12:30 收到offer了
驗證左收到2封hku office email後2日有offer是真的

琴

[url]Rain go[/url]

求offer

唔明

唔太記得 btw你係邊個

冇喎 可能我up齊左了

有冇人冇收到果兩封信，但有offer㗎？

有冇人收到shortlisted email?

又咩黎架

We are definitely impressed by your academic records and have shortlisted your file for further evaluation. Our Admissions Tutors are going through the information you have provided in greater detail right now.

Meanwhile, here are a few FAQs you may find useful:

Q: I have been shortlisted but have not received an offer by now, what does that mean?

A: It means that we are hoping and working really hard to give you a decision soon. An initial review has been done on your application and we are now taking a closer look at the other qualities and achievements you have presented in your file.

首席N手飯掛

啱啱先收到一封

你地嘅application status有冇顯示你報嘅科情況？點解我果個唔見左

仲有喎

點解剩返一個

想問係咪收我皮

Same email fkkkkkk

我見隔離po好多都shortlisted 咁姐係我地比人徹底比人收皮?

唔撚係掛

我係shortlist wo 啲人話係公廁信

我friend收左offer 佢之前收果封個headline係greeting from HKU

屌HKU啲email好撚迷
Thank you都有兩個版本
一個Shortlisted一個冇

咁到底呢個係咪收皮email

唔係打沉你
不過我哋果封內容就真係唔同嘅

等食N手飯

我估佢First Round派左10-20個
我哋應該係等second round果批
佢total 40個位

以上純屬猜測

email講得婉轉真係咁難睇得明咩
1 offer
2 二手
3 n手
咁簡單

不過睇唔明又抵攞3既

Shortlisted 代表有offer?
有保留

無知一問勿屌
你地係咪英文lv3/ielts 6.5以上

有lv3 考慮緊考唔考IETLS

Lv3 但考左ielts6.5

shortlisted係二手呀

會唔會到時十手飯offer會以為自己比人reject

收到email要知足啦

我個case俾大家參考
星期一10點收到greeting from HKU
星期一12點收到learn more about HKU
星期三12點收到offer letter
冇收過application status個封

gpa幾多

重等緊offer嘅可以撳入去哩位會員出post紀錄睇吓，自己都係IM走嚟扮大袋、狗咬狗

佢條傻hi仲一次過搬埋佢隻分身出黎
妙霧 曚曨

利申 reported

3.6 hkcc

要poly 定 IM

我個朋友same case

jm9你呀水

開sem中六仔quit左u砍掉重練

宜幾日仲有冇出Im offer

會唔會有人放返出黎

top up都要又sad face又求神拜佛，做人做到咁肉酸為乜，上面自己讀IM走嚟串IM仔嘅都係，真係咩人入咩科

終於收到

各位介唔介意講下自己咩GPA

收前有greeting/learn more?

Yes

想問下幾時收到
唔該曬

Greeting/learn more? 星期四收到

反正我個情況特別少少，一直收唔到greeting 嘅email，然後發現我個application status 唔見左，之後打電話去搞番掂，隔日收到greeting/learn more，再第二日就收到offer

想問埋咁有無收到short-listed果封

冇

請問係application status裡面你報嘅program唔見咗定係個status？

報嘅program

offer god

Offer god

有冇人宜幾日收到

Push

Offer God

依科同city bba 應該點簡

幾時收到

但依科有hku 個名，佢可以minor bba

3月20

我city 都係senior entry

想輕鬆入政府工就hku im

其實想做Library Assistant更輕鬆

出左 第2輪

好似無，直接declare

收到offer la?

收到未

收到啦
大家加油

Congratulations

咁高都要top up

都有shortlisted

你揀IM定仲等其他offer啊?

HKU IM Offer God 求下你俾個N手飯offer我

Ching 都 shortlisted?

究竟幾多先

你地收learn more後幾耐先有offer

巴打幾時收到learn more

sor 我唔係報呢科 不過想睇下收到呢兩封通常幾時先有offer

快至1日 慢至幾個月都冇

offer god plz

公開試英文唔合格係咪已經可以唔使報?

Ielts 扲返個7 可以報

HKU IM Offer God

Average 好似都係差唔多

最後要邊樣
我都2邊揀緊

有frd讀緊，佢3.頭

本身英文勁？

等遲啲再諗下

科科都有人低分入
我都諗緊揀唔揀city bba

好過top up wor ，不過hku個名

比左hku錢
所有tutor一致HKU
所有野同其他HKU仔一樣 （cert, campus設施, ugc degree,本部上堂等等）

真係一樣就唔使加哩句，呃唔到人又呃唔到自己，認真可憐。

我同你一樣，tutor 全部話hku

依科有無得double degree

你鐘意啦 反正我仲有得揀
你覺得定係揀city bba好 我都揀左好耐
覺得HKU im有可取地方
唔洗句句踩既 各有各好姐

Btw你可以講出有咩唔同
Tutor都有講過話 每個program都有唔同structure
Hku就係hku 我自己兩邊offer都收到
自認都係asso仔 有得揀想揀好啲姐

我遲少少完sem 會打去/sd email問多少少

Cc

講埋俾小弟知

佢本身讀咩

Finance

令年要分人去Data science 所以得40個位？

Minor有冇條件 定係可以直接declare

h

有冇人收到更新 email

有 係咪update gpa果封？

係 係咪即係有機

可能掛
Offer God

我都收到 係咪個個都有架？